兩隻速龍落單捉義士，百幾日當場快速跑走，只得一人掉頭救人

大佬呀，真係洗唔洗咁驚呀，我地有百幾人，人地先得兩隻速龍，百幾人經過都唔救人。

如果再係咁既心態，我相信10隻速龍沖過黎，百幾人既防線唔洗5秒就崩潰。

推

不如諗下戰略上可以點改進，大家都沖唔開心理關卡